「sir this way]國安法有了而家要做既就係諗下點樣實實在在sir this way

各大政治組職 議員
羅冠聰
張崑陽
黃之峰

而家要做既 唔係要香港市民對坦克車
係靠你地 拎住國安法
比足藉口美國
Sir this way呀
萬事俱備 只欠東風

S

I

R

!

立法之後一定會批鬥幾個藍絲先

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

T

H

求仁得仁啦
日日吹外國勢力
等真正外國勢力干預
撥亂反正

A

W

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

Y

執法者你都信

Sir this way同時
諗下靠美國既力量可以點樣建立一個新既香港

有用實野

佢哋識玩係咪應該話：Sir pleat don't come, please, please don't come

今次真係求仁得仁

有用實野際

推

萬事俱備 只欠東風